有畏高症但係住好高層數會點？

望著窗邊有冇就跌落去既感覺

如果有露台直頭唔敢行出去